新口號，spin番落緊急法到！

林鄭無王法
廢除緊急法

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！